BIGBANG勝利新歌《1, 2, 3!》出預告！

BIGBANG的忙內勝利是隊中唯一未入伍的成員，不過他現在只是廿七歲，離服役限期還有一段時間，加上「老闆」業務繁忙又要準備推出首張正規專輯《THE GREAT SEUNGRI》和演唱會等活動，估計一班V.I.P（BIGBANG粉絲）要等齊人真的需要一段時間！

《THE GREAT SEUNGRI》明天就會發行，新碟將收錄9首新歌，包括主打曲《1, 2, 3!》、副主打歌《WHERE R U FROM》、《LOVE IS YOU》、《MOLLADO》、《SWEET LIE》、《BE FRIEND》、《HOTLINE》、《ALONE》以及《GOOD LUCK TO YOU》，而勝利今天就率先公開《1, 2, 3!》預告片，片中勝利唱着「我數三你就會迷上我」，只得一句歌詞也能聽出節奏強烈的洗腦預感，原來《1, 2, 3!》是由YG旗下的名音樂人Teddy負責作曲作詞，勝利亦有份參與其中！完成打歌期，勝利將於8月4、5日於首爾開首次單獨演唱會，之後更會巡到釜山、大邱，不知道臨入伍會否來一趟香港呢？

$.$